無fc就話輪姦，同藍絲有咩分別？

唔好自降智商

讀一次自己個名

知唔知乜嘢叫合理懷疑呀？

雖然認同你

無fc就變到藍絲班腦殘網媒咁老屈都得

How

你都係想條女出黎比人公審姐
fc梗係啲狗做！